收到封 執達吏信

名唔係我 但地址岩
請問可以點做 在線求救

你係咪FOLLOW左我,點解可以秒回咁癲

打去問佢係咪搞錯

屌

無此人

你有無多手開咗人封信

GOOGLE左下 「執達吏」「寄錯信」
見到BABYCONDOM咁講

無 成日好多濕鳩信...
試過姓黎姓劉 乜春都有
執達真係第一次見

油耳

無買過佢野,又唔係連登仔咁ON9揚自己地址比人知

BTW GOOGLE左下

蘋果話彈返去又會黎黏
已經試過有收數佬上門追數

寫無此人丟返落郵筒就得
執達吏同法庭或者對方律師唔可以對你做啲乜
但收數佬未必講道理，自己睇路

唔係你名 唔開得封信
等佢上黎收 你再話冇呢個人
到時佢要重新出過信

有人用左你地址

已經FD過夾BAND

模擬場景:

佬:
我:

佬:「還錢丫!X生!屌你老母」
啪啪啪啪啪啪(暴力敲門聲)

我:(開門)
「無借過錢WO」

佬:「你係X生丫MA,咪撚扮野」

我:SHOW BNO 名 (隻手遮0住D重要資料)

佬:「你係咪識丫X生?」

我:「唔識WO過主啦」

佬:「咪扮野啦,你一定係佢朋友」

我:「扮黎把咩,洗唔洗開門畀你入黎住足24小時,住足365日睇下有無E個人出入?」

佬:「有佢消息打畀我啦」

我:「你打去18503問好過啦」

佬:

咁星期一掟返去郵局

習慣左
收工例行公事就係丟信去郵局

直接拎去郵局話無此人要退信

星期一照做

係咪油耳腥俾你

係咪可以住足365日

利申瞓緊街

無買過佢野丫

無位啦 呢度好多兄弟姊妹住緊

被人搞咗好耐喎

間唔屎姐
係麻煩少少在D信寄親英文關於銀行既
因為家母同家姐唔識英文,搞到每次收到借錢野都屌9我一輪
後黎先知獲獲都寄錯已經慣哂

其實有少少好奇,作為戶主之一,會唔會因為呢封既野而被召上庭,而最後因為收錯信而收返D報酬咁

公屋悲歌

肯定自己啲個人資料俾人賣咗出去
有人盜用

收到好寫無此撚
KO佢

我諗我返過唔少閪工,應該俾以前D上司玩都有可能

send去法奧，佢哋會送間新屋俾你

悠二同amd害鳩你

你問番間公司有冇寄過封信先啦
上網搵佢電話，唔好打佢封信果個

FAKE我柝信

終身保
但唔包地契 差響?

咁寫無此人lo

但執達利好似可以爆鎖

有心
睇過下執達D野
都有見到話會爆鎖
已經BOOKMARK左執達個電話

在信封上寫：並無此人，之後交返比門口保安

保安:?

地下大堂個保安，等他們交返比郵差

等佢上黎同佢講無呢個人

我睇完個執達吏網
只係有個感覺...香港法治真係好奇怪
電郵都無,得電話,連執達機構個真實地址都唔春知邊度

如果冇保安，攞返去郵局退回寄件人啦

油耳告到你破左產?

封信係叫個Respondent, 而唔係呢個單位既住戶
所以其實可以唔9理佢

習慣.........咗?

咁唔爭在share 出嚟大家用用

18503 查天氣的

唔怕煩既去高等法院 LG3 搵佢地

冇理由一開始就出bailiff，你確認冇收過法庭文件/律師信？
通常人哋enforce judgment想搞條友啲資產會有好多法庭文件寄嚟

無
對上個次財仔上門係3年前既事
銀行信貸既就1~2年前,但唔同名亦都係信貸英文信既開始令我變左做收信師

公屋易搞，咪叫屋邨辦事處岀信話呢個人唔係住户之一

冇樓主咁誇張
我屋企之前都試過幾次比人盜用過地址借錢

收到財仔恐嚇信先知

我做法都係打過去個財仔公司到
話我地唔係姓x 我地姓y
個到啲人會查返田土廳 做過兩三次都係咁 冇咩手尾

但最有印象都係第一次 比人寫大字
收數佬寫寫下老母咁岩返黎 追撚住啲收數佬黎屌

堅架,以為我作文咩
盡量簡化到大家都覺得好MEAN好易明啦

財仔個陣都咁做過哂
伯母好MAN...

暫時都係估以前D閪公司玩9我....咁我份人平時無乜野,係返工仆街D

慣性都係射開波咁你都應該睇下路

利申:有前同事叫過返翻去做 不過都講過射波王